恭賀警察

而家我每次喺街見到警察都會恭賀佢哋威震世界